有冇啲類似eva嘅作品推介

想睇啲講孤獨感 心靈缺失嘅電影/劇/動漫
類似eva /bojack horseman/ lost in translation / 2046 嗰種